【補選近了】陳云根宣佈參加立法會補選 無毓民光環會有多少票？

明知輸都要同 "泛民" 攬炒, 呢一刻都重未醒既做緊乜撚食乜撚大

佢多票過上年陳金成嘅話我喺吐露港表演十米高台裸跳

青城派可以出邊個？
熱狗班社區主任？

拎唔拎到一百個提名

仲未人捉入青山？

港獨派幾時變左左膠

搞咁撚多野都係想選

要搵返D生活費洗下

所以佢好怕毓民加持班後生仔

有碌撚光環仲少票過鄧家彪 無碌撚光環喇喎 多過上年陳金成都當佢贏啦

任何人如根據《精神健康條例》(第136章)已被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務，即喪失在選舉中獲提名為候選人的資格，但如在其後根據該條例被裁斷為已有能力處理和管理其財產及事務，則根據本款喪失資格的人有獲提名為候選人的資格。
唔知阿國師有冇入青山check一check

一定收唔返保證金

報警傻人發現案

又要翻舊帳，舊年用2017無30年按揭呃人(雖然無咩人認真討論)
今年用咩昆人好？

陳雲搞港獨㗎
永續基本法真港獨不足一年就皮已收

有5千票當你贏，我話嘅
不彷記低呢個post第時binc

其實點解咁多人理佢

青山愈多病人 陳雲就愈強大

其實都係同一班人

上次投左佢

屌你ON 架咩

殖民地政府唔放錢比精神科

只係玩「融入社區」、「唔好歧視」

咪周圍都係痴線佬囉

我係你睇下醫生好D